<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
    <items>
        <item>
            <description>Бумага категории класса C. Экономичная и качественная офисная бумага для повседневной работы. В пачке 500 листов. Плотность 80г/м2. Белизна 146 CIE.Непрозрачность 89%. Толщина 140 мкм. В упаковке 5 пачек.</description>
            <id>0</id>
            <name>Бумага офисная Xerox Performer A4</name>
            <price>6.97</price>
        </item>
        <item>
            <description>Бумага категории класса B. Экономичная и качественная офисная бумага. В пачке 500 листов. Плотность 80г/м2. Белизна 150 CIE. Непрозрачность 90%. Толщина 140 мкм. В упаковке 5 пачек.</description>
            <id>0</id>
            <name>Бумага офисная Xerox Office A4</name>
            <price>7.26</price>
        </item>
        <item>
            <description>Используется для печати банковской документации (банковские выписки, отчётные формы, счета, квитанции об оплате). Плотность бумаги 60-70 г/м2 и 80г/м2.</description>
            <id>0</id>
            <name>Бумага в стопе НБК с перфорацией</name>
            <price>24.16</price>
        </item>
        <item>
            <description>Рулонная бумага для принтеров позволяет распечатывать большие объемы информации, может использоваться в телетайпах и других скоростных печатных устройствах.
                Идеально подходит для одноцветной печати на матричных и лазерных принтерах.</description>
            <id>0</id>
            <name>Бумага рулонная ВЕЛПАТплюс</name>
            <price>2.12</price>
        </item>
        <item>
            <description>Цветная бумага IQ color – эквивалент белой бумаги А-класса, производится в Австрии и имеет равномерный окраску. Для марки IQ Color характерна широкая цветовая гамма из насыщенных и пастельных тонов.</description>
            <id>0</id>
            <name>Бумага офисная цветная IQ Color</name>
            <price>19.8</price>
        </item>
        <item>
            <description>Клеящаяся бумага для принтера формата А4, 100 листов. </description>
            <id>0</id>
            <name>Наклейки А4 Rillprint 100 л.</name>
            <price>15.6</price>
        </item>
        <item>
            <description>Набор шариковых цветных ручек. Корпус ручек прозрачных, колпачки цвета стержня для удобства пользования. 6 цветов. В прозрачном чехле.</description>
            <id>0</id>
            <name>Набор ручек шариковых Beifa</name>
            <price>3.14</price>
        </item>
        <item>
            <description>Пластиковая шариковая ручка OFPOINT c прозрачным корпусом и синим стержнем. В упаковке 50 шт.</description>
            <id>0</id>
            <name>Ручка шариковая OFPOINT прозрачный корпус</name>
            <price>23.12</price>
        </item>
        <item>
            <description>Стильная и удобная шариковая ручка с высококачественными чернилами обеспечивает ровное и мягкое письмо. Корпус - непрозрачный пластик. Насечки грип-зоны не позволяют ручке скользить в пальцах. Детали корпуса тонированы в цвет чернил.</description>
            <id>0</id>
            <name>Ручка шариковая Berlingo "BP" синий ст.</name>
            <price>0.67</price>
        </item>
        <item>
            <description>Автоматическая ручка с гелевым типом чернил. Эргономичный резинованный держатель для удобного письма. В упаковке 12 шт. Цвет чернил: черный, синий.</description>
            <id>0</id>
            <name>Ручка гелевая автоматическая OFPOINT</name>
            <price>1.12</price>
        </item>
        <item>
            <description>Автоматическая ручка с гелевым типом чернил. Эргономичная треугольная форма, прорезиновый корпус. В упаковке 50 шт. Цвет чернил: черный, красный, синий</description>
            <id>0</id>
            <name>Ручка гелевая авт. MILAN Rubber Touch</name>
            <price>1.86</price>
        </item>
    </items>
</items>
